[湖人萬歲]LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 40

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You DLo

Thank You JC & Larry

湧fans留名

Randle 企錯位

要六連了

2邊都唔知做乜

牙卜倦了 收一收先

呢幾下太急 本來可以再拉開

牛唔值max, 都係咁無腦

Yes 啦 贏緊咁多駛鬼pull up 3

著俾人一步過

但身形打法好fit Luke 既陣

呢隊湖人

牙著

對lillard無計

it9 free throw 教學

it

IT成日唔覺意再拎左十幾分

on9雞

2 for 1

搶緊板吹乜鳩

又ennis

kuz

俾IT敗曬啲分 幾球都係度梅下梅下之後Turnover

廢

得2.4秒仲沖入去

有沒人知點解Kuzma 會變成咁

Deng 都仲係無得出

You mean kuzma

都唔算 ft拎左好多分 防守又無敗家

magic's plan

放kuz打g league

起到手就唔係咁講喇

特登叫wear黎打10日都係死都唔用Deng

搞咩 本來好鐘意菇滋媽

發覺佢態度變得hea 左好多

我又唔覺 Kuzma 今場真係咁差
三分無空位 drive in 都 ok 啊

古係成隊進攻最有效率
咁都好質疑？

唔覺喎

Pro basketball player比你咁講
你侮辱人都侮辱埋自己

rookie 撞下牆好正常
個個都mitchell咩

Agree 既

一個新仔順左頭半季 啲人開始識點守 回落下好正常
而且睇得出防守有進步

季初ball & ingram都差啦 俾d耐性

kuz果排手感好姐
依加回落咪廢返少少

換返牛同bro lo 啦

wear又被逼害

要抖一抖先 時間尚早

等陣上堆牙波一野20-0穩贏一局

kuzzzzzz

打返c&s咪幾好

it出黎搞笑？

馬做返 catch and shoot 咪好囉

豬

一巴一巴打落上面班人到

Kuz終於有

Kuz 真手感籃球

KUZ

態度差？

估唔到牛馬原來都fd

klay thomp

有冇人覺得豬剪咁個髮
而家好似蜘蛛俠個刻薄老闆

認得你個on9 ingram hater

Travis 有啲似nash

PARKER

貧民版KLAY THOMPSON?

宜家成隊都應該fd底

作為湖迷應該個個都迷

開始掛住呀叔了

pornstar feel

有價好賣

Kuz 最勁係佢release 好快
打單打就冇用

呢隊湖

馬

無得睇第4節

打波唔識pull up 太易守

波

It

等睇 clutch time ball carry

要讚馬仔防防大進步

IT狗終於PASS到一球

屌短狗柒完未

出番牛啦

呢個真嘅

岩

靚波

太易了

太易玩了

唔識輸

呢球lillard成條路上去

randle good d

rapper

條路闊到

Ball 守唔住，Lillard 屈到

屌你咁快追平

準備輸了

2分鐘倒11分

釘叔有點慘

收it啦

球星波

On9

rapper勁到

lilard 真係好勁

點mark

都唔關波事啦 球球deep 3 點守

要輸了

黎zo time

It
下下獨食3分

Ball time

1:41倒11分

要靠牙波clutch 3pt了

Molamola

出番頭先追分個陣啦
有randle內線牛波 四支炮 守波唔怕switch

Rapper呢d咪比佢贏下season入playoff比人掃
祝佢成世冇冠賤狗

輸咗啦
咁撚遠

Cls

痴線

ON9

Lillard 勁撚到

zozozozozozozooz

Ball

上場馬刺嘅feeling

點射點入

On9 準到

仆街你地條link咁快既

我2:09

Tie

1:16

BALL TIME

冇foul

好似連隊左十五分......

熱血輸波
rapper你好嘢

唉，冇籃板

Tie game

已輸?

輸啦

咁樣輸

屌咩
咁多板都搶唔到..

gg

輸哂板

板都搶唔到

rapper 點解你咁勁

Diu no rebound

炒哂

垃圾rapper入playoff比人撚啦賤狗

今場有hart仔就唔同講法

炒晒

點解又可以冇返籃板

炒曬

cj

Lonzo ball for three

咁樣輸 唉

要入呀

睇luke

連入4球3分

輸左未

應該會比it9

有罰球射

Luke 鍾意set 比kcp射

屌你it

It9

it 9 同我躝

It9 dllm

屌你老母it9

輸了

on9 IT
on99

IT

無睇live 有無人update下咩事

第四節先生？
我屌你呀

IT9

屌

食撚屎喇不長人！

我究竟睇緊d咩

垃圾短撚 有價好賣

屌 it

條廢閪累事 正賤狗

食屎啦

比波射左去無咁嬲

傳比kuz啦好心

咪隊咗4球3分lor

Diu it9死撚左佢啦
罰唔入又TO diu!!!!

本來有罰球，追2分就得，又唔入。3分又比人拍走，屌佢老母

it9 炒咗球對面送嘅罰球
跟住三分俾人strip到

罰球把握唔到 最後一擊又唔知做乜

第四節先生 笑死人

又炒罰球 比人守死又pull up 正一垃圾廢閪

It9躝啦，射21中5

成日扮大佬

It 真心撐唔落

唔入罰球焗3分

仲要to

頭先walton真係on9到極點
換走lop 換it上黎 之後俾人連搶2個板
做乜撚野呀

玩完

It9 1/9 3pt
領先緊係禁pull up3

終於知點解猗要trade走

條垃圾係咁

有冇人知IT9今場幾多球TURNOVER

老實講
今日嘅表現黎講 一定係比kcp射
屌你it9 8中1都自己搶黎射 罰球又炒 翻歸吔屎啦

係，人地有Nurkic 係到換走b.lo?

真係don't know do what

呢場it狗打到咁反而慶祝
Lonzo >>>>>>>it

原來係對面

俾波實入

輸撚咗呢

垃圾it狗 睇死offseason冇人理佢比湖用底薪簽

比波射失都冇禁嬲

湖都唔撚要啦

領先十分以上都倒輸
仲要臨尾柒到咁

不了
咁多錢唔使底薪簽個負作用既人

唉 雖然無ff過入po
但好想贏拓

第四節打到亂哂，
掛住bjai了

Diu真係諗番都覺得on9
死撚左佢啦。最尾出it9又少籃板
B仔好重要。今場有佢
最尾可以係。波。仆。佢。馬同牛
籃板唔會搶唔到先起埋
最尾比人搶兩個關鍵籃板真係屌那西

Lillard好尾機

上一次贏 pau仲係到

對面神槍手追到冇計
但後尾真係柒到

呢個真

拓柒呢啲隊真係鳩屎隊黎 入撚到playoff咪又係一輪遊

都入唔到playoff
等禾自我反省
成撚日俾kcp it呢d非重點培養咁人射

輸比lillard

無計，超級球星就係咁

兩個tip左出黎，冇人搶到。

人地hot hand 就冇計
但自己又派膠
隻仆街IT9
反勝既機會比佢一手Ko
要搶Reb 既時候收埋B.Lo

想問仲有幾多場要打
係咪排名跌仲難過升

冇左我b,第四節倒哂水

好慘IT9

咁樣輸你諗下點打落去
仲要冇b

入到算丫

又唔係

賤種隊一隊 垃圾會員成日串串貢咪又係一世活係勇士陰影底下

It真係

同第8nuggets差6場半 應該可以收皮

垃圾IT次次控球都打到無play咁
淨係識不斷嗌pick
畀你殺到落籃底對住個高佬有mismatch又起唔到手
Pull up jumper又炒多過入

難
同對下一名差成10幾場

其實湖個排名都應該唔會變

睇番張gif 啲隊友好似見到it9攞波都知無機會

唔撚係掛

下面都係tank 隊

守到西11既 last 同黃蜂咁上下

呢場緊湊得黎但唔好睇

x1000

換呀IT9 入嚟果下係想搏靠佢入三分

但今日命中率低到咁 做畀kcp啦屌

第四節雪it

佢以為自己仲係第四節之王
明明傷左廢曬 都唔識好地地打
下下英雄主義拎住個波鳩猜

其實個第11好穩陣
playoff基本上唔使諗

跌唔到升唔到

成日入唔到all star就揼撚哂春成個怨婦咁 屌佢老母臭閪 睇死佢遲d會轉隊 把口講到咁盡想一世留拓 咁撚樣燈鳩自己

比波隊左去無咁嬲

早排明明贏咁多場士氣波 呢場嘔返晒出黎 波kuz牛快撚啲係更衣室往死裏打

俾牙波射都好過俾IT啦
11.1%三分 講笑咩

咁打法遲早被隊友孤立

It狗話哂自己友 算了 希望佢反省下

留意到兩場輸拓7都係比lillard 隊爆

服哂

咁多年都一二輪遊 真係隨時再打落去會去組巨一金

有無巴打講下點解有最尾it 有一球free throw

跟本當年Brad Stevens做就佢
本身我都唔係好信, 雖然係有戰術上cover佢防守缺憾
但係當Iriving 都打到世界級防守個陣, 而IT又係猗成舊屎咁
我就信Mr 4Q真係吹大左, 最應該吹奏應該係Brad Stevens

睇住it9 d pull up 3 同 pull up 傳波to 真係
明知今日手感一般就行撚開啦

真！！！
Lillard 好撚勁

呢個又係痴線 剩返幾分鐘變左CURRY打咁

最尾兩分鐘 off ball foul
一球罰球 + 球權

嚟咗1個月都冇
冇當過佢係自己友

一到最尾2分鐘就會爆seed close game

不嬲都唔鐘意佢 今日佢仲要特登上身撚我湖

仲有一場無上俾CJ射撚爆

邊個咁撚on9😂

其實真係冇嗲
球星波冇計

但係it唔撚係球星

Yes 我都好撚憎lillard

著得同一套波衫 算啦 不過真係睇到屌出聲

俾阿波射都叫合理 因為第四節尾段都隊咗球三分扳平

性格問題 kuzma都捉咗兩次mismatch機會嚟打low post

晨早已經係咁講
佢係有能力單打搶分
set啱play的確係可以將佢進攻放大同時補得番佢啲防守缺陷

勁過lillard既基本都係mvp la

It唔底得lonzo 生得高又靚仔又傳到波又有好老豆
唔想傳俾你吹呀

It 條On9仔遅早去cba打英雄波

手感波

預感bjai 復出第一場 拎30分
餓左咁耐波

不了
如果臨尾clutch time 出嘅話起碼有返籃板同防守

不過無得講

25-28 啦

佢都打得ok
只係可以少返pull-up 3 美雄波

5-21
-17

都唔知上面屌lilard做乜
人地有手感入曬 打得好你就屌佢
It9打到屎咁
全日3分得嗰10% 唯一可j嘅罰球係clutch time 炒粉
最後hero波 想pull up3 但同場仲有可以射3嘅blo kcp ball k 全部今日3分命中都高過佢
唔係佢係lead緊嗰時係咁9射 比人come back
洗撚打close game阿？

堆deep 3真係

話就話都係著湖人衫 但今場it真係幫唔落 領先住都仲要打到上腦 mark死晒都pull up three 出黎幫手倒水咩屌

甲甲黎架 正常啦

等睇下場it狗無第四節出

輸IT 係真 但rapper 今場太準

本身it9就黎洗到底

佢中後段如果唔上腦又TO又9射
未必比人追到
當然lilard咁hot好難講
但今場衰自己都好大原因

Lonzo 又on99唔爭波打

比甲甲咁燈法 睇嚟拓要起飛

佢今日係stop曬所有ball movement
望到佢今日就係係3分線call pick 硬爆/pull up 3

好掛住b

我覺得今場比kcp英雄波仲合理
兩個過客但kcp今日6成3分

算 呢場輸都接受到
冇hart b 打西3

次次諗住比人炒就會有假希望打到last second
之後派膠自爆

唔敢想像 湖已經係 playoff contenders

睇返 replay
IT 關鍵時刻處理垃圾到
罰球唔入都算，最尾果球無理由咁射
今場佢手風唔順，但係整體黎講出手選擇唔差
我反而唔明點解 Luke 第四節出佢咁耐，同埋係咁比佢控

諗諗唔出it射三
湖有咩人
出Ennis

其實真係輸Rapper 明星波 冇計
其實打得唔錯架啦

不過 It 下年bye

終於外國啲湖 都叫IT9 走

洗鬼出佢咩 last second比人咁緊迫
反正都係一個人出手 是旦搵阿著去湊人數都好過佢啦

你望就望magic唔好開大約比條不長人啦

屌你 我睇左陣都見到好撚多跑過半場就射

唉上季我仲覺得wall 勁過rapper 同irving

今季不了

wall上季的確係

今季傷左無辦法

你回錯post

....

湖人萬歲,有緣再見

未傷前都跌左watt

唔出it
牛開波 ball brolo kcp kuz
ball開 kcp brolo kcp wear
呢兩個點睇都好過出it啦
出個短人 人地企係到伸直手你都難射啦

我自己睇lillard就好高

就算呢一刻我都覺得佢勁過KI

除左甲甲起碼仲有兩件喎
人地英雄式入tough shot diu一下出聲咪算囉
吹到人地一文不值咁on99
講clutch time lillard真係超級巨星level

講真佢係處理得差，但係最後呢d波落後緊無可能會唔出佢，even你話佢射10中0我都覺得要出佢 佢進攻多範數係事實，鍾意無端端抽身射都係事實 要屌唔應該屌最後呢個攻勢，應該係walton成日第四節就放哂比it打，而it又上哂腦打既時候，walton都唔會/唔敢收佢，可能係今場無左b jai無人打到外線iso

短一招，咪得jump pass

頭先咁倒 我有啲諗起當年po打小牛 lead緊十幾度 odom係咁射long 2
禾見it上晒腦一早應該收 最後一個攻勢可以出 但真係要畫好個play 例如set個weak side double screen俾佢

唉又輸比拓

It9 pull up 3 都算
條撚屌最鐘意 call pick 之後產入paint area 再突然收步。 再搵人傳，究竟係咩玩法
比人trap 定條撚屌傻左

我同意你呢段
其實一直都打緊內線，效果咁好，點解要轉打法

最尾果球劃得好差下

An MRI exam on Brandon Ingram revealed a left groin strain. He will miss tonight's game and be re-evaluated in one week. Lakers have 3 games this week: Portland (tonight) Orlando (Wed) Denver (Fri)
*The Lakers host Jordan Clarkson, Larry Nance Jr and the Cavaliers on Sunday, March 11th.
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
Luke Walton says he "won't rule out" Ingram missing Sunday's game against Cleveland.
(Mike Bresnahan)

輸明星波 屌 不過完來湖人同拓可以打到咁緊湊 冇b冇hart都輸咁少仲要差d贏 唔錯

其實lillard都算係咁，係就係多咀左啲
但由當年5個正選走淨佢一個，但之後咁多年都carry到隊波入playoff, 以隊波咁既人腳，佢既leadership真係唔差啦

好憎it成日跳起先諗傳去邊，又成日衝左入去停低

低估得好緊要，mvp無人提都算

All star 仲要汁二灘

拓呢隊波冇咩人留意
之前roy 都係咁

牙波interview話責任係晒自己到

#leader

睇下佢team salary 就知冇運行
衰撚過細巴斯

可以報鳩佢nukic

簽左太多大約

岩，無去stop it

Roy=ben Oden=Mb

Roy話哂都係Kobe少有開口讚嘅球員都吹撚大到離曬譜？

成日扎住打 整體數據唔亮眼好正常
prime一定未到harden, wade級
但我覺得同rapper同級

你識條鐵咩 甲甲眼光係波台出哂名好架啦
如果我地聽甲甲講 pick 到monk 最少西岸top 4 啦

新westbrook monk
新wall fox

新steve blake ball

馬素

如果報份4年80m比nurkic佢都幾難搞

Kg 拎mvp嗰年都係23ppg

係呢幾年數據爆炸先覺得25ppg廢

Larry career high at 22 pts 無人講

猗狗黎

you too

駛撚聽我講咩 係正常人second pick 都會揀波 得係你條on9 先咁醒揀fox 同monk

Ball 只不過係new Steve Blake

咪撚屈甲甲喎，佢幾時有講過ball係steve blake啊！
史托頓先係喎

Sorry 唔記得左

笑撚死

寶路華係okc好勁

nance 係騎都好勁

Off topic
我岩岩都睇左第二節
Melo重好勁。連拎7分幫okc止血
反而西書不停派膠。係咁TO
佢地防守睇落好似重冇湖人補位補得快。
希望下季Paul 真係會黎😂

今年暑假應該都好精彩
日日J rumors
呀邊個嚟咗又等j team practice 嘅J 片

原來佢有cross over

想問下各位係邊買波衫？
想買件city edition 既ball
740 👉👈

okc爭一場跌出頭8
可唔可以打佢落黎

Okc 已經輸波場數多過第九個隊大飛

OKC 下場打太陽
Booker 整多場70分

羅仔又打爆垃圾咖哩

J左幾鍋了
真係扔入內線就dunk到
仲要22 15 TT都係退休吧啦

米撚燈

記得有段時間
Nance 係湖區 比人屌到上花版

羅仔: 勇狗太易打了

燈到咖哩著哂火

好似無啵。。
最多係話佢可以起多d手

Players Rank Lakers 3rd Among Teams Who Give Best Pitches To NBA Free Agents

個腦已出現左愛滋佬 把聲

PG

High basketball IQ

爵士贏夠未 痴線

近18贏16

忽發奇想

灰熊tank到ayton 會唔會trade Marc

如果randle sign and trade for Marc 好似有得諗

都仲係第10

最尾三隊好似都幾激烈下

Marc啲交易風聲都傳咗好耐 不過我想續Randle多啲

Marc 都老啦
我好好奇 randle近1-2個月打得咁好 個個都係keep住想trade走佢 佢係戰術核心其中之一 亦都係湖人近期打得好既原因
對佢公平d
佢都係親生仔黎架
利申：曾經反牛

即刻奶愛滋佬

唔好trade牛啦 親生仔冇哂啦

前潮young lakers
得番牛

嗯

先換到一個all satr , 對於吸PG13既機會就大增

Keep ball bi hart kuz
其他是9旦

marc真係不了
退化得快過pau

仲要76都有大量cap room

一個唔好彩PG13 遊左去就玩撚完

19年個堆FA就真係FF

Randle 今季的確係打得好好
但係 Randle RFA 無約在身，湖又唔一定有足夠 cap 續佢
有得 S&T 換 Marc，仲誇張過果時 Pau trade，湖有咩可能拒絕

今日又贏

Marc 真係值咩？
佢都貨尾啦喎
掉返轉咁講brolo都唔見得差佢好多

Marc 都偏有價無市，想要既無足夠assets 去換，中下遊/tank 隊要黎無用

仲有兩年約反而岩湖人去即時完全重建

得番一年約加一年player option

Randle trade deadline 果時連個 late 1st 都換唔到
RFA 居然有機會拎去換 Marc
就算點 underrate Marc 都值啦

Marc 會唔會仲慢過Lopez

如果灰熊draft 到ayton 就可能會trade Marc

我湖其實都夠cap 裸trade

有冇直播link? 之前用開果個好lag

原來D人唔係BOO 係 KUUUZZZ

有冇LINK

REF

上面果個話有毒好不安

成日黑9我波

all ball wor

垃圾ref

打緊mud

諗起笑主了

個時有傳聞 dlo 換 當打Butler 都不了
更何況呢家 當打牛 換衰退Marc

屌

我成日手機睇個link

玩撚完

今日ball望落好唔精神

Gordon career high 幾多呀屌你

我都係睇開呢個
不過見好似有d慢

Gordon吊打牛

又急又亂，唔知想點

笑死

velocity 死咗
冇計啦

咩料比魔術雙殺

又比人刷career high🤭

TB on9, Lopez 仲on9

出tb

雙塔

短人花式走步

終於用CARUSO

咩陣黎

又燈

Deng 得罪左邊個

笑4

阿叔

牙波數據要爆了

要出一早已經出番喇
又無野爭

有冇人睇buffstream好窒

牛

IT今日表現麻麻

不過都唔係今日嘅事

我ok

成日跳返前幾秒

不長人身上失左幾多分

豬仔算唔算谷底翻生

不長人

以為佢玩完

其實夏天搵唔到中鋒比佢擔正都可以

IT 唔差啊

不長人carry

it9咁先係架嘛
做定點好過

燈到不長人3射3中

感動既係終於出呀叔唔出ennis

大家繼續燈唔該

直接dunk喇智障

Kcp 好似愈來少出手

同 IT 夾打 high P&R 拎到好多 easy basket

好事黎

bufferstream Lakers TWC 嗰嗰好lag
聽Magic算

對面tank得咁明顯
仲唔出Gordon

做返基本3D咪好.

牙波d stl blk好撚痴線

本身睇緊

但好LAG 所以換左

啱啱波球steal 又睇到佢嘅bb iq 同反應

初初以為係玻璃人

點知身體質素咁好

BALL 球PASS 正到仆街

好希望佢一世留係湖人

佢係jason kidd 果種，球場大腦

可惜牙波啲3分真係太唔穩

尖銳都幾勁

少睇魔術

kuzzzz

第一年. 會改善既.

kuz顛左

球助攻自然到

Off season 練埋射波同上籃就不得了

另一邊nance 勁到

勁夾吾皇

Nance食到James個role player buff

一傳一dunk，完

有埋三分仲夾

唔敢想像nance有3分 會有幾勁

Max Nance

ball

牛又黎

朗佐鮑爾會否太強

Zo

條Link死死地咁 好煩

nba太易打了

鮑爾又進了

牙波巧勁

鮑爾又進一球

波仔全隊得分最高

屌 點解可以零板

呀牛walton互屌

鮑爾爆分都幾勁

平時留力唔爆

Max牛

lopez係咁嫁啦 預左

Ball 呢d咪應有態度

IT 勁到

ball=美斯
就算你好想反，最後發覺反唔到

波真係抵讚

Isaac應該知點解唔係second pick了

有無人話我知係呀叔傳得差 定IT9 on9

Y not both

呢球一定係阿叔7

關IT撚事呀

咪撚出阿叔啦

都就黎完季
湖仲係未有一套半場低位戰術

撞元都選鮑爾吧！

It on9都係事實

追過去拍走粒波真係要讚

WEAR

著

小蘭斯又雙十了

豬同牛笑料嚟？

Randle 今場搞咩

jm9

又擺d league 陣

豬太慢了

牛今日想點

同禾嘈完冇心情打

豬模板係MOSGOV

冇b日子好難過

垃圾騎

sor錯po...

馬！

Kuzzzz

冇牛又醒神曬

Kuzzzzz is backkkkk

Evan Fournier has a left knee sprain and will not return to the game, the Magic said.

馬馬終於打番場好球

馬等你好耐啦

比gordon吊打唔開心

kuz 終於

Pf黎講
Nance 好多steal

好波

波仔守到對面又手爭又腳爭

又輸唔到

唉又輸吾到

Yes 又反cup

我地湖人要黑八火災了

吹wt呀

it9又幾撚正 15m/yr啦

打到對面瘋狂叫timeout

湧驚吾驚牙

一年一年咁簽ok

上場咁樣打
贏撚埋啦

走緊線

倒返幾分

又倒了

175防守真係

永續kcp

牙卜真係續得過

牛個樣黑到

短人

態度決定一切

1m咪續 望撚到佢個串柒柒樣就唔開胃

175球layup以為佢入左9成

on9

無啦啦射球3分做乜鳩

理解不能

仲話15m續條矮鳩 隨撚時又係輸佢

on9 咁都foul

我收返

完
反cup

劇本

It9我屌你老母臭閪

175差D又TO

又比it9做last play

hahahaha on99

又係it9

大獲

睇到燥

走啦it9

完

成日clutch time都比條矮撚控波射波 咪搞成咁囉

Luke 好野 唔化既

IT食撚屎

唔出牛
俾Gordon任舞

帶撚到個波死撚晒 無撚晒時間 真係鳩撚到

又輸175

係咪on 9架

笑撚左，it9想點撚樣 走啦屌你老母

Luke 上場未玩夠
上半季就kcp 呢幾場就it9

其實 IT 頭先衰咩？

痴撚線 仲有咁多時間走去鳩射球3分 咪撚出佢就啱啦

球證好波

鳩射三分，再甩手

BroLopez

球證係我地既人

罰球絕殺

卜

幾下都帶到個波死晒

輸返轉頭
又俾人comeback
it 你死撚咗去啦

牛閪面到

短種狗仲係場邊指手劃腳

第四節先生喎 屌佢老母啦

嚇到

BroLo冷血殺手

帶波入去甩手
屌佢老母

正想屌 黎左一個月就扮撚晒野

好彩

即係預咗佢唔係湖人既未來

Blo

係呀，對面隊嘅第四節先生

波醒 唔俾it 俾brolo

死矮撚快d走啦

想睇it off-season 有咩offer

應該係luke 罰佢坐，上半場守得差

Grizzlies 3.5 M/2 years

低能

佢有球守甩同禾頓互屌 之後就坐bench

要重開波

jump ball笑死

Magic 唔係要tank咩, 做乜個教練咁肉緊

0.6秒 half court jump ball

交戲 唔想比銀仔罰錢

Jump ball

雖然多謝球証。
但會唔會係jump ball so on9 ref

Best actor

同就咁判輸有咩分別

燥乜鬼，本身係咪都拎唔倒

點會jump ball

其實咩原因要jump ball , 事實上未掂波個鐘係唔開ga wor

工作人員咁on9 學界都唔會啦

Why jump ball?

咁判 係咪on9

夾撚住Aaron gordon

magic個coach嬲乜鳩
扮到好想贏咁

Won

霞姨

但真係on9點都重新再開啦

On9 ref

真係幾乎輸不長人 嚇撚死人

目標35wins

贏得咁驚險

29-35
Lets go Lakers

打咩直都差D輸

阿牛係戰衛核心黎嫁
靠佢打通內線 ，外圍先有空間。
牛多無腦波係因為隊友係3分線企定唔走位。

人唔笑it都吠啦

今次真係揀岩人去打最尾一球啦

全靠175

一場論黎講
今場睇到牛同gordon個分別大到
有射波真係唔同d

上場對拓柒咪比條撚樣搞輸囉，真係好撚憎佢

Oscar應該比佢

雖然贏左，但呢場最尾真係柒吓柒吓

第四節先開始睇。點解牛唔出？西晒面？
Foul trouble ?
IT9第4節去到中段都可以比佢玩。
一到戲肉唔該換番佢坐底

又bin

仲要頭嶽嶽咁指手劃腳 柒到

啱啱好似聽到話Lopez係唯一一個打30分鐘以上而0 rebound

咁又少左D, 重少過上份約

One rebound 好似？

第一次睇laughing
覺得好洗好用

真係0

但冇罰球
應該都會有隊max

係喎，柒咗就深潛啦仲要係度指來指去

it真係好撚on9 次次最後幾分鐘球皇上身 爭波打炒撚晒
俾呀波做波啦 最後有球傳到kcp底線空 雖然炒左 但係good shot炒左冇咁嬲
好彩今日有雞姐

份約一定大過牛
有射波已經好大優勢

三分果球係 Luke timeout 之後 call play 叫比 IT 單打
你見湖其他球員都無打算 set screen
要鬧無理由係插 IT，應該係 Luke 先啱

甩手係 Vucci Mane 後面偷波
有 mismatch 無理由唔打
仲要無 TO 算係咁啦

Gordon d shooting真係練出黎
Arizona 個陣基本上係一個Griffin 屈體能同入樽

牛都有中距嫁
Off-season 限定咁解

連續兩場比人抹走個波 係今次好彩無TO

我湖都有黑雞
離總冠軍又近一步嚕

最尾個球點會係針波on99

4個到期約KCP, IT, Randle, Lopez
我希望點都要留kcp
牛真係俾人揸住春袋
人地開到max嘅話就無謂爭

牛都有佢既價值, 禁區入面有優勢, 但係係禁區一俾人夾就唔會再傳番出黎
都唔知佢真係冇腦還是睇唔到隊友

都話係隊友唔走位先顯得牛冇腦

練波限定

牙波無守球快攻就豬左了

#心態決定境界

真係咩
有走位好 冇走位都好
佢十次有七次係完全唔望出面
頭頂有四隻甚至六隻手都照跳起硬上

沒防守真係幾好 唔似癲狗個隻lur鳩你 打身體掽撞
阿波食腳位食身體做得好好

雖然佢今場表現差
但係今季整體黎講都進步左唔少

位置感好強 又跳得高

食腳位好好
對熱水 wade 個球靚波，ball d腳位靚到。
比人post up ,ball 都守得好好

屌，睇多幾場，發現 IT 同 波 根本唔可以並存。

波哥在場嘅時候，係有能力、意識去控制Ball movement，即使無球在手，都有走位呀各樣功夫配合隊友。相反，當呀不長人喺度，不長人成鳩日PULL UP 三分，打亂戰術部署都不在話下，兼且成鳩日亂衝入籃底先揾人分波，基本上係鳩打… 一來令球隊進攻節奏亂，二來阻住波哥發展

半季姐

牙fred都會同牛夾，短狗次次都係帶死個波然後TO

帶死個波 同Ennis咁似既

唔係啦，認真d睇的話

IT係唔中意跑空位

佢中意跑去“持球人想傳既時候第一眼會睇到既” 位

變左會兩個人卡左係到，然後又重新打過

It9 當左自己係
FOJ Kobe 個個 tier which 唔洗跟戰術
比個波佢就得

Over the Last 2 Months

Lakers : 18-8
Thunder: 15-12

EXAC7LY

假如IT同BALL同時在場，你就會發現，BALL嘅角色會變咗定點射手

鮑爾的心態很強

嗯
天份+垃圾心態，想起笑主
天份+好心態，想起老大了

牙波timeout 唔望數據板

練到今年三分都有

贏一場就燈 有無人性

禮拜六係未都冇b
對金塊

仲有之後34場

好似係
仆街啦winslow

打同位
老過b
但b勁佢咁撚多
佢唔抵得

大家都係duke

blo好撚屈。。。
竟然可以零板。。。

不長人都執到三個
佢竟然零

少煮有時真係幫唔落
迷羅都係咁話

話說籃零王仲有冇打波

當年以為溜馬可以挑戰到James
點知都係爭啲

仲有小馬 King屎 同灰熊
32勝十遠了

35都輕鬆

Last play 俾LBJ絕殺game 1
Vogel 唔出hibbert 守底

42la

唔好燈呀

有35勝呢個post啲熱狗全部一齊針

Only one

@學友

得佢係熱狗

熱狗收聲

少主而家已經心態好左

19 winning streak la

ez

計錯數？

有時想輸下都難

佢今日先爆左句出黎

爆左句咩出黎先得架==

好撚勁 但似sf多d

爆咩？
唔好迫害dlo

Aaron 同randle 一樣合約年爆發

魔術應該會max 留

Randle 就難搞

Gordon=randle=合約戰士

係石頭爆？

你兩個一齊收聲

季初打好少少分分鐘爭緊playoff

Ball仔無傷咁耐都應該重有機會

呢家數字上都仲有可能既

入第八要打火箭

咁火箭唔好彩了

同勇士決賽見，廢事一早淘汰左湧影響西決收視

入到playoff 真係執到啦

無啦 但keep到依排咁可能最後都打到接近40勝

35勝已經收貨

正路六場搞掂

商業決定先要打六場，正路4場橫掃，但為左NBA有得播多兩場先拖到六場搞掂

季前
愛滋/ball/ball 老豆話
今季有信心/能力爭play off

個時比人笑9，點知又中

係wor屌
有印象佢老豆真係講過

仲笑禾湖幫波士頓tank

老鼠

牙波無傷真係入到

lavar又贏

it呢幾場第四節出黎搞笑
愛滋應該要出出聲 唔好再打球星波

Lillard 表演左咩叫球星波

今場牙波第三節又係

同lilard 美好遠喎

差

可能黑暗兵法
就係等佢柒多幾次就名正言順最尾唔出佢

Aaron Gordon Blame Ref for the L

Aaron Gordon says shot clock error with the time expiring 'gave [Lakers] a game'- 'We feel cheated...gotta change that rule'

明正言順幫你tank喎

睇番精華 最後個球

don't know do what

得返0.6唔係覺得會贏到gwa

個鐘正常嗰球佢都射唔倒啦，俾人夾實曬

IT switching up the number. 7 🔁 3

明尼蘇達公牛
屌
雖然drose叫做有班落
不過成件事都on99 feel

Lebron James Reveals on his Free Agency List

only has 4 teams: Rockets, Lakers, 76ers, Cavs

IT changed his jersey no. from 7 to 3

阿叔份2way約只剩低3日幫湖

Boa 正選

不了，唔好阻住牙ball做大佬

好耐冇同湖手足一齊睇live 想問牛仲有冇殺人off foul同籃底掙扎？

牛呢排好左好多

去76人啦

又無人屌佢痴冠又暗暗地痴到冠

太陽贏波一世球迷

羅少點呀

今日支持大腸刷分犬

boa

要痴冠其實火箭最好

木狼要埋釘份約就真係明尼蘇達公牛隊

牛打爆白邊
白邊打爆embiid
牛>>>>mb

lbj完全唔夾我地個陣
應該唔會黎啦

希望騎士輸多 d
19th 同 25th pick 已經可以爭好遠

點會輸到19

希望好似今年kuzma咁
執到正嘢

騎士贏少兩場，個 pick 已經排緊 19

刷分仔原來已經刷到上平均25分一場

Who?

Devin Booker

真。刷分仔
Like old tmac @magic

屌那星打到第三年都咁唔穩定

咪發夢啦，佢邊敢過西岸

有FOJ 就有pg
之後就有其他 2-tier 黎。

廢事比reading 拎u既傻9誤解：利伸定先
唔想FOJ 黎潮
Keep Ball bi kuz hart ，其他是9旦

未傷前好穩

ball it9(生性mode 13m)
pg kcp
bjai hart
牛馬
blo 豬 tb

夠西決

傷完之後好閪

yes
下季西決
後季Finals

勇都係西區磨左至少兩年先得啦

去到今時今日竟然post頭都仲係冇我

就快有 Thank you Randle

今年無pg都西決啦.....

第7張咪有囉

果陣搭單架咋

D nigga個個一樣樣架喇

勇狗爛啦

改名就會冇咗個❤️
Ching 你粒🏀呢

連狗搞到無左LBall🏀

還熱迷公道 有冇熱迷最新名單????

IT switching up the number. 7 🔁 3

Comment from Twitter:
That’s how many shots he makes in 15 attempts

改名打2個月又走
其實為乜

下個po
Thank you Brewer

連狗做多左 我粒🍍

無左d emoji

😒

名而家無得加emoji

醜人多八怪

聽日對金塊關鍵

牙波要打殘隻賤狗murray

Jokic d防守咁屎，聽日牛應該又可以任爆

B囝打騎出唔出到

對白人又屌番25分

有機

top 5 murray 太勁不了

Lockdown我吾

我幾鐘意佢

Lakers sugn Derrick Williams

10 day contract

追左星了
愛滋又贏

5榜眼陣

模版=josh Jackson

出deng好過啦

簽d athletic都ok 嘅

體能入樽nigga

簽埋啲rubbish都唔用釘

聽日大戰冇b睇，好可惜

對勇就大戰 對住啲第八都大戰

爭第8牙

聽日大炒就真

今次就真話喇燈西

有冇睇kobe單新聞 ？

五榜眼陣

女權撚

咩事

曾被控性侵 1萬7千網友連署撤消Kobe奧斯卡獎

真係笑撚死人
D 人話黃種人比較聰明
本身完全唔覺，但上得多外國forum,
白皮豬同力架真係冇撚腦，唔怪得咁多退休名縮迷牛

淨係見啲外國人數學差
就知佢地冇乜邏輯啦

利伸 冇同過外國人讀書 我聽番黎咋

成班redneck

弱撚知

香港小一都勁過佢地

有d當x係+ 答埋17

Brandon Ingram Names LeBron James, DeMar DeRozan Among Players He Wants To Emulate

Kyle Kuzma Enjoying Adjustment To Playing Small Forward In Absence Of Brandon Ingram

Lakers feed 是咪壞左。。。

星期六返工揮手

Murray

有冇lakers feed link

League pass都睇唔到。。。

好想要LAKERS FEED

同求....

bro lo

我都想
睇住金塊feed算

bro lo 好勁

Bro

牛廢到

BroLo

咪撚再放三分得唔得呀

三分雨

冇b易輸波

傳俾阿牛俾人睇穿, 頭先個球TO唔怪得阿牛

對面三分順到

上次係HARRIS定MURRAY臨尾串尻牙波? 成日撈亂佢兩個

呢球三分-6 到

murray

漏咗top 5

switch 完未

放撚完三分未呀

對金塊 switch 真係好白痴

ball d strip好正

牙波

鳩傳

屌 行zo同brolo係打緊波

Ball dont lie

仆

pope

KCP fit 到

randle 你睇咩住plumlee啦

牛哥發完夢未?

It9 ffs

屌 又黎

整翻好，可以睇

牛有腦咗真係得啖笑

見面佢就眼冤

冇默契姐

初初見到佢失誤會好燥 而家已經慣左了

Link

之前上開reddit一搵就有Lakers feed

我用league pass 睇 sor 巴打

冇呢條都收皮

牙豬太軟了

比條廢垃圾pulmlee連block

倒水了

it9又做緊d乜春

出ennis=豬波

又Ennis

屌 板呢

對面打得咁撚順

以前有JC後備出黎瘋狂追分

無波就倒水

睇黎要輸了

防守垃圾到

唔出wear 嘅？有冇巴打知咩事

波=我皇

以為係學友
開心左一下

波馬 CARRY PLZ

波三雙爆發

12分了

Lakers Feed 得返
不過慢好多

豬真係。。。廢到一個點

屌你air...

豬打回完型

豬伯 IT 牙著 Ennis

好想嘔

Kuz 依家係咪沒左起手權?

0防守仲送and1

屌放人入paint

做乜撚kuzma

究竟上年IT9 Avg 28.7 分點拎返黎 ?

牛勁撚到

牙牛hard carry

以前steven brads完全收埋it9 d缺點

牛應該可以屈一陣底

牙波要20+5+10先然到

好掛住b, hart

2 個7尺傻9都冇板
冇牛點算

點解kuz少左出手?

hart 今季都應該唔使打
b可能打猗出返

神陣

牙波今場20+10+10

anus career night

anus 貢勁

冇乜可能

ENNIS

Anus奇兵

追返哂

lol
西波龍贏咗箭

牙著防守好好j

牙著幾好用 , 3分又準

wear 幾好真係，防守積極，有3分

好似聽到話不滿佢上場尾段打法

WEAR真心OK喎

D拋物線見到都唔開胃

原來東岸第一

IT 突破分波仲好過得分能力

呢個陣竟然追到分

你指佢d跳起分波？

出番JO了

因為ennis正常左

自己倒水自己追

Finals 湖對塞

brolo 你射撚咗去啦

TO 係有
但係佢係湖助功仲好過係 Celtics 果時